外國勢力干涉中國內政 Maria Cordaro：呼籲香港人投票 踢走立法會議員

聽講馬利亞自己都有葡國護照

其實肥媽呼喚緊 300 萬選民參與直選
仲譴責咗高官送子女去外國
仲收埋錢拆台
係真英雄